（有圖慎入）賣拉麵就賣拉麵啦，著到咁駁咩？？？？

出咗post之後見到，所以呢個post我無再繼續回

回曬帶